［純粹發洩］七上八落

已經同你一齊2年，去旅行我地兩個都好開心
點解番到黎就話唔想咁悶，要分開？

分開左我都冇咩所謂，但係你依然留戀我，主動聯絡我，我個心好唔舒服。

因為我已經唔可以停留係你既世界、唔可以過問你、唔可以呷你醋。

最後，我依然好開心面對你，因為放唔低你，好矛盾，知道唔可以再令我傷口流血。

唉... 比我發洩下 sor9